突然之間鎖咗sim卡

支那動
突然之間要我入sim lock
入咗兩次就鎖咗(明明有3次機會
diu要落支那動解鎖
有冇人有同樣情況？

好心你轉台啦

鎖咗sim除咗上唔到網仲有啲咩

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

會㗎啦
應該唔會去解鎖
除非會冇咗啲資料之類嘅野

會唔會係你自己鎖咗